經歷大事大非，冇良知冇腦既藝人商人已經出現

我地香港勝利之日，佢地就會做過街老鼠
就同當年班亂殺猶太人的德軍一樣

到時返轉頭都黎唔切

香港人加油

我期待呢一日既來臨，帶領恥笑軍望住佢地做過街老鼠

然後仔女問點解唔返得去呀

我地再用social media講

「因為你老豆老母係賣國賊呀」

願自由光歸香港

冇錯！香港人加油